
msgid "Record"
msgstr "记录"

msgid "Internet Record"
msgstr "上网审计"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Record Time"
msgstr "记录时间"

msgid "App Valid Time"
msgstr "应用有效时长"

msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "App records minimum duration"
msgstr "App记录最小时长"


msgid "Internet record retention time"
msgstr "上网记录保留时间"

msgid "History Data Size"
msgstr "历史数据大小"

msgid "History Data Path"
msgstr "历史数据目录"

msgid "History data size limit"
msgstr "历史数据大小限制"

msgid "History data size limit (1-1024MB)"
msgstr "历史数据大小限制 (1-1024 MB)"

msgid "History data storage directory"
msgstr "历史数据存储目录"

msgid "History data storage directory (cannot be empty or /, max length 64)"
msgstr "历史数据存储目录 (不能为空或/，最大长度64)"

msgid "History data size must be an integer between 1 and 1024 MB"
msgstr "历史数据大小必须是1-1024 MB之间的整数"

msgid "History data path cannot be empty or /"
msgstr "历史数据目录不能为空或/"

msgid "History data path maximum length is 64 characters"
msgstr "历史数据目录最大长度为64个字符"

msgid "History Data Usage"
msgstr "历史数据占用"

msgid "Clean"
msgstr "清除"

msgid "Are you sure you want to clean all history data? This action cannot be undone."
msgstr "确定要清理所有历史数据吗？此操作无法撤销。"

msgid "Data cleaned successfully"
msgstr "数据清理成功"

msgid "Clean failed"
msgstr "清理失败"


